（快走）係我講嘅，邊個再叫留低就係鬼

咁想人哋陪你送頭
究竟係咩心態？

走，係為咗再翻返嚟
前線手足拉一個少一個
你咁想留嘅我送個營俾你喺度瞓

自推

你咁想留嘅

我送個營俾你喺度瞓

機場係孤島，平時可以自己決定走定唔走，但佢一封交通就等死

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日達到目標咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

唔好送頭
三罷仲要你哋行出黎

Yes

機場擺撚左咁撚多針
我唔想再有手足俾人拉

推佢老母

推上熱門

走啊聽唔聽到啊我要酒啊

今日飛機已停飛，其實和理非任務已完成，一齊撤都無問題，唔好留唔好送頭唔好被人帶風向，好多post都影到有鬼。
可以既話就日日都去，睇下政府可以停飛幾多日。

仲有4分鐘就清場啦你哋想點啊

推

我再推佢老母一次

快啲走啊，屌你老母得返2分鐘咋

今日真係好多鬼開POST叫人留低。唔止咁仲會有鬼留言附和。成個連登比鬼滲透哂。

咪再送頭啦
天水圍嗰日夠多人啦，咪一樣有75個手足俾人拉咗

屌你老母依家嗰度係一個孤島嚟㗎

諗下點解立法會嗰日咁少手足會俾人拉

經過琴日而家d黑警唔同以前,佢地已經無底線不擇手段。希望機場D真義士快走be water.

你走得出呢個機場，你走得出呢個機場島咩？
走呀